（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友48）開到48有邊個搵到男朋友？

Lm

都話我唔係真係禁靚仔

新人LM
招男友

招多幾年可能有㗎啦

老喇 重有人要咩

禾刀矛啦

姑婆屋又買唔起

禾諗住擴建廚房條灶罅

教禾

等禾去讀返個architecture 既degree 先

gchi

天橋底應該仲有位

考慮下M記同公園

咁dirty

早

留名

私交可恥

炒大頭菜⋯⋯⋯⋯

見字飲水

同你兩個絕交

唔關禾事架 係佢教壞me

我已經唔記得左拍拖係咪點

我老人癡呆
唔記得食過乜

VV人
你收埋左幾多條仔

禾矛呀禾刀想有

咁早訓

真

VV人教下我媾仔啦

禾等緊sakura教

tg: fuckmehardtonite
禾法國禾真係矛人add ga

物以罕為貴呀uncle...

哭撚佐 毒撚磁場太勁

毋忘六四

Hi

嗨

巧悶

返緊工？

放假

要唔要請你食雞批

我今日都係

Hi 孖6

禾

又flirt仔

無呀無呀

放棄招男友了

隨緣啦
一個人都幾好呀

好悶

悶到個人好崩潰⋯⋯⋯

Flirt 緊邊個

禾刀唔識flirt人

渣ga

勁渣

招男朋友

招朋友

先岩

My pen is blue

my penis blue

想睇藍色賓周

tg: mypenisblue123

唔加蜜好進取

都係無人add-.-

又比人欺騙感情

紅酒燉牛肋肉意粉，加多一份煙三文魚

琴晚同fd去咗之前個ex帶我去嘅一間bar飲嘢，啲memories keep flooding back .... 然後自己一個搭通宵巴返屋企（之前個ex同我去完個間bar 就會一齊搭依架車翻屋，佢第一次拖我手就係搭依架車個時）景物依舊，人事已非嘅感覺真係好痛

韓國輸

孖6
呢個po應該99%撞number

可能係100%

禾刀想

悶到就嚟訓著

唔想訓⋯⋯一個人去行陣街了

係呀

hi

上星期五，朋友帶我上physical做gym, 原來physical勁多hehe係沖涼位搵人玩。

其實係咪在座個個都未搵到。

想見識下⋯⋯⋯

樓豬搵到就唔駛開

巧耐無見

P記同Pure最多gay

想知邊間P 記

U記

想睇

p字特别多

呢2日去好多coach係咁sell, 煩到呢

mk

Ching 去開邊間？
我呢排多左去旺角，煩到呢
好彩下年3-4月就到期

睇到了

其實玩到咁揚 唔怕咩

我去mega box/mk goji 多

我係比人玩完，轉基既受害者

肥仔那有自信

都未開番，上年大叔比較多

認同。

Loratadine

Cls

係咪又要過咗數先？

正wo

你男神

你？

食咗未？

next
係咪要課金會多啲好嘢？

開心share下

Pmed

我又番黎啦

你好嗎？

波波

肥婆

有乜想睇 有乜想做？

想訓覺

動森呢

放置中

瞓啦

番緊工

我知

打死你

棄置中

我成個人都棄置緊

人生好攰

個人好depressed

想重頭再黎過

而家淨係覺得做gym有意義

來吧

今晚我have place

Market place 定 Langham place

my place

88

又走數 可恥

召喚左好多次都走數

個天可能驚你猝死係山頭

應該係

點解可以咁熱

知你溝仔最叻啦

因為你大食

幾隊足球隊 可能唔止天啊

扮

可能要咁講先可以有多隊

D仔比佢cow曬啦

想轉啲肥做肌....

好期待

禾刀肥

即時

想知咩app

係咪縮左水

係呀 正常呀

第一次睇 好正咁

好正呀

我都唔係成日喺呢邊

想有波波一半咁大隻

一半好少喎

（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友49）開到49有邊個搵到男朋友？

忙過番工⋯⋯佛系玩法算喇